Savannah Cat 薩凡納貓/熱帶草原貓可以係香港養？

我係美國養緊一隻F4 Savannah 有啲事需要返香港 想帶埋佢返去養幾個月
上網搵資料淨係見到Bengal要F5之後先可以養
但漁農處只係寫以上條款不適用於savannah cat

唔知有冇人知道得唔得呢？

すごいい かばんじゃん

我之前問自己貓移民
我隻bengal

個chip係我拎返屋企個時Breeder已經整左 睇嚟有啲難度

睇下試下dsh姐係打針針卡

你係帶你貓貓去美國？ 去外國好似相對冇咁嚴對豹貓 因為我都應該係最多帶佢返hk一年 唔放心比人睇住

我係想移去tw
因為我唔係隻隻貓有出世紙😂

我養bengal，之前聽啲豹友講香港唔養得savannah 。就算偷偷地養，有起事上嚟都冇咩獸醫敢睇。巴打最好問清楚漁農署先